其實hotcha真係好正

hotcha真係分水嶺黎
有yes card出碟簽唱會寫真
或者咁講
hotcha係8 90後最後一把聲音
sg其實一早波已經跟kpop
係之後至local返
有返d mk味
但其實愛情潛水做出道主打
已經預示左最終都係要唱k歌
一方水土養一方人
就算而家d人
老豆老母大陸落黎外省人
個形似大陸人
但唔使幾年就被香港同化
即刻變mk
好市井咁
唔到你唔承認
係大自然塑造人
而唔係掉返轉
時間 自然定律
依兩樣野面前
人既意志其實冇想像中咁堅強

我叫左去買個白汁
咁d飯有d雞皇
就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲
我唔洗講啦
就要百事
點知佢話百事有可樂
.
我都唔知佢up咩鳩
跟住我話唔要野飲
佢話30蚊
我話唔要
跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味